{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019135?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 HOTEL 시애틀"
    },
    "text": "当シアトルホテルは2021年にリニューアルを完了しオープンしました。 セスコの協力会社で、コロナ防疫のための消毒は常に清掃時に行っています。 また、入室前に客室点検を行い、お客様の不便を最小限に抑えるために努力しています。 常にお客様の大切な休息に責任を負うホテルになるよう努力します。 全客室にはノーハードPCを設置しました。 これで、より速いPCの利用が可能になります。 また、全客室ではネットフリックスとティービングが無制限に視聴できます。 シアトルでは、映画館のようにリラックスして映画を楽しむことができます。 スマートフォンの充電器も全客室に備えられています。 携帯電話の充電に不便がないよう最善を尽くし、またWi-Fiも全客室に設置されています。 データの心配なく、快適にインターネットをご利用いただける環境をご提供いたします。 ノーハードサーバーにないゲームをご希望の場合、事前に要請していただければインストールいたします。 追加で入退室時間外に利用する場合、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。 未成年者は利用が制限され、身分証明書を持参しない場合、払い戻しが不可能になることがあります。 ロビー内のスナックバーはご自由にご利用いただけます。貴重品はフロントにてお預かりいたしますが、客室内の紛失時にはホテルの責任は負いかねます。 ペットの出入りは禁止されており、シアトルモーテルの住所は大田広域市東区龍田洞63-8番地です。 その他の問題が発生した場合、010-2834-3591までご連絡いただければ、直ちに措置をお約束いたします。 男女同室での宿泊は3人以上は施設内の規定上禁止されており、追加人数は1人当たり1万ウォンの料金が加算され、最大定員を超えてはいけません。 週末連泊の場合は、貸室料金が追加されることがありますので、事前にご連絡ください。 建物内で(階段、昇降機)喫煙時に強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シアトルホテルはいつリニューアルを完了し、オープンしましたか？",
            "answer": "シアトルホテルは2021年にリニューアルを完了し、オープンしました。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルではどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "シアトルホテルでは常に清掃時に消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室点検はいつ行われますか？",
            "answer": "客室点検は入室前に行われます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはノーハードPC、ネットフリックスとティービングが視聴できる環境、スマートフォンの充電器、Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ノーハードサーバーにないゲームを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ノーハードサーバーにないゲームをご希望の場合、事前に要請していただければインストールいたします。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "追加で入退室時間外に利用する場合、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、身分証明書を持参しない場合、払い戻しが不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはどこで利用できますか？",
            "answer": "スナックバーはロビー内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されており、シアトルモーテルへの住所は大田広域市東区龍田洞63-8番地です。"
        },
        {
            "question": "問題が発生した場合、連絡するべき電話番号は何ですか？",
            "answer": "問題が発生した場合、010-2834-3591までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は3人以上は施設内の規定上禁止されており、追加人数は1人当たり1万ウォンの料金が加算され、最大定員を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "週末連泊は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "週末連泊の場合は、貸室料金が追加されることがありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "建物内での喫煙は禁止されており、喫煙時には強制退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 571
    }
}